[
    {
        "article": "./WikipediaData/wikipedia_en_simple_all_maxi_2025-07.zim143550",
        "passage": "\n\nHans Krankl\n\n\n \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nHans Krankl\n\n\n\n\n\n\nHans Krankl\nPersonal informationFull name\nJohann KranklDate of birth\n (1953-02-14) 14 February 1953Place of birth\nVienna, AustriaHeight\n1.82\u00a0m (5\u00a0ft 11+1\u20442\u00a0in)Position(s)\nforward (retiered)Youth career-1970\nKSV Stra\u00dfenbahn WienSenior career*Years\nTeam\nApps\n(Gls)1970\u20131978\nRapid Wien\n205\n(160)1971\u20131972\n\u2192 Wiener AC (loan)\n26\n(27)1978\u20131981\nBarcelona\n46\n(34)1979\u20131980\n\u2192 First Vienna (loan)\n17\n(13)1981\u20131986\nRapid Wien\n145\n(107)1986\u20131988\nWiener Sport-Club\n60\n(40)1988\nKremser SC\n5\n(1)1989\nAustria Salzburg\n14\n(10)Total\n\n518\n(392)International career1973\u20131985\nAustria\n69\n(34)Managerial career1987\nWiener Sport-Club (caretaker)1987\u20131988\nWiener Sport-Club1989\u20131992\nRapid Wien1992\u20131994\nM\u00f6dling1994\u20131995\nTirol Innsbruck1996\nM\u00f6dling1997\nSV Gerasdorf1998\u20131999\nAustria Salzburg2000\nFortuna K\u00f6ln2000\u20132001\nAdmira Wacker M\u00f6dling2002\u20132005\nAustria2009\nLASK Linz\n*Club domestic league appearances and goals\nJohann \"Hans\" Krankl (born 14 February 1953) is an Austrian football player who played for SK Rapid Wien and the Austrian national team. He is regarded as one of the best Austrian footballers in history.\n\n\nCareer\nHe started his professional career with SK Rapid Wien at the age of 17. But he played not very often so he went to Wiener AC where he shot 27 goals in 26 matches. So he was transferred back to SK Rapid. In the next years he shot in 201 matches for the club 160 goals. In the 1977/78 season he shot 41 goals and got the European Golden Shoe as Europs best scorer. This is still the record in the Austrian League.\nIn 1978 he was transferred to FC Barcelona where he shot in his first season 29 goals and won the Pichichi, the trophy for the best Spain scorer. With FC Barcelona he won also the UEFA Cup Winners Cup in 1979.\n1981 he went back to Rapid where he shot another 107 goals for the club. The last years of his career he played with Wiener Sportklub, Kremser SC and SV Austria Salzburg.In his career he played 478 matches and scored 355 goals.\n\nInternational\nKrankl played 69 matches for the national team and scored 34 goals. He was member of the team for the 1978 and 1982 FIFA World Cup. In 1978 he became a legend in Austria for scoring two goals against Germany - the first victory after 47 years. The radio commentary (\"Tor Tor Tor Tor Tor Tor, I werd' narrisch\" \u2013 \"Goal goal goal goal goal goal, I'm going crazy\") is known by almost all Austrian football supporters.\n\nManager career\nAlthough he coached different teams he was not as successful as a player. With his teams he never reached a European competition. As manager of the national team failed to qualify for the 2006 FIFA World Cup.\n\nHonours\nRapid Wien\nAustrian Bundesliga:1982, 1983\nAustrian Cup:1976, 1983, 1984, 1985\nBarcelona\nUEFA Cup Winners' Cup:1979\nCopa del Rey:1981\nIndividual honours\nRunner up European footballer of the year 1978\nAustrian Footballer of the year 1973, 1974, 1977, 1982, 1988\nPart of the 20th century Austrian team\nPart of Rapids team of the century\nPichichi Trophy: 1979\nEuropean Golden Shoe: 1978\nAustrian coach of the Year: 1999\nMusical career\nAfter his football career he began to sing and had some hits in Austria.\n\nDiscography\nSingles\n\"Ohne Ball'n und ohne Netz\" (1974)\n\"Vor, vor noch ein Tor \u2026\" (1974)\nUnder the name Johann K.\n\"Rostige Fl\u00fcgel\" (1984, mit Kottans Kapelle)\n\"Lonely Boy\" (1985)\n\"Ka Platz im Herz\" (1986)\n\"Aspirin\" (1986)\n\"Der B\u00e4tm\u00e4n bin i\" (1989)\n\"Rudi\" (2002)\n\"Jingle Bells\" (2003)\nAlbums\nUnder the name Johann K.\nDes war schon alles? (1985)\nA scheena Bua (2003)\nBest of \u2013 Wo san nur die Zeiten hin (2008)\nAustria squad \u2013 1978 FIFA World Cup\n1\u00a0Koncilia\n2\u00a0Sara\n3\u00a0Obermayer\n4\u00a0Breitenberger\n5\u00a0Pezzey\n6\u00a0Hattenberger\n7\u00a0Hickersberger\n8\u00a0Prohaska\n9\u00a0\n10\u00a0Kreuz\n11\u00a0Jara\n12\u00a0Krieger\n13\u00a0Happich\n14\u00a0Strasser\n15\u00a0Weber\n16\u00a0Persidis\n17\u00a0Oberacher\n18\u00a0Schachner\n19\u00a0Pirkner\n20\u00a0Baumeister\n21\u00a0Fuchsbichler\n22\u00a0Baumgartner\nCoach:\u00a0Senekowitsch\n\nAustria squad \u2013 1982 FIFA World Cup\n1\u00a0Koncilia\n2\u00a0Krauss\n3\u00a0Obermayer\n4\u00a0Degeorgi\n5\u00a0Pezzey\n6\u00a0Hattenberger\n7\u00a0Schachner\n8\u00a0Prohaska\n9\u00a0\n10\u00a0Hintermaier\n11\u00a0Jara\n12\u00a0Pichler\n13\u00a0Hagmayr\n14\u00a0Baumeister\n15\u00a0Dihanich\n16\u00a0Messlender\n17\u00a0Pregesbauer\n18\u00a0Jurtin\n19\u00a0Weber\n20\u00a0Welzl\n21\u00a0Feurer\n22\u00a0Lindenberger\nCoach:\u00a0Latzke & Schmidt\n\nAustria national football team \u2013 managers\nMeisl\u00a0(1912\u20131914)\nRetschury \u00a0(1914\u20131919)\nMeisl\u00a0(1919\u20131937)\nRetschury \u00a0(1937)\nZankl\u00a0(1945)\nBauer\u00a0(1945\u20131947)\nFr\u00fchwirth\u00a0(1948)\nNausch\u00a0(1948\u20131954)\nKaulich\u00a0(1955)\nMolzer\u00a0(1955)\nGeyer\u00a0(1955\u20131956)\nArgauer, Molzer\u00a0(1956\u20131958)\n Frey,  Putzendopler,  Selzer,  Molzer c\u00a0(1958)\nDecker\u00a0(1958\u20131963)\n Walter ,  Guttmann\u00a0(1964)\nFr\u00fchwirth\u00a0(1965\u20131966)\n  Alge,   Pesser\u00a0(1967\u20131968)\n\u0160\u0165astn\u00fd\u00a0(1968\u20131975)\nElsner\u00a0(1975)\nSenekowitsch\u00a0(1976\u20131978)\nStotz\u00a0(1978\u20131981)\n  Schmidt,  Latzke\u00a0(1982)\nHof\u00a0(1982\u20131984)\nElsner \u00a0(1985\u20131987)\nHickersberger \u00a0(1988\u20131990)\nRiedl \u00a0(1990\u20131991)\nConstantini  c\u00a0(1991)\nHappel \u00a0(1992)\nConstantini  c\u00a0(1992)\nProhaska\u00a0(1993\u20131999)\nBari\u0107 \u00a0(1999\u20132001)\n\u00a0(2001\u20132005)\nRuttensteiner,  Herzog,  Kova\u010di\u0107 c\u00a0(2005)\nHickersberger \u00a0(2006\u20132008)\nBr\u00fcckner \u00a0(2008\u20132009)\nConstantini \u00a0(2009\u20132011)\nRuttensteiner c\u00a0(2011)\nKoller\u00a0(2011\u20132017)\nFoda\u00a0(2017\u20132022)\nRangnick\u00a0(2022\u2013)\n\n(c) = caretaker manager\nAustrian Football Bundesliga top scorers\n1912: Schwarz\n1913: Kuthan/Neumann\n1914: Neumann\n1915: Heinzl\n1916: Kuthan \n1917: Bauer / Neubauer\n1918: Bauer \n1919: Fr\u00f6hler / Uridil \n1920: Winkler \n1921: Uridil \n1922: Kuthan \n1923: Swatosch \n1924: Wieser \n1925: Wieser \n1926: Wieser \n1927: Schall \n1928: Schall \n1929: Schall \n1930: Weselik \n1931: Schall \n1932: Schall \n1933: Binder \n1934: Bican \n1935: Kaburek \n1936: Hahnemann \n1937: Binder \n1938: Binder \n1939: Binder \n1940: Binder\n1941: Binder \n1942: Jelinek / Reitermaier\n1943: Kerbach \n1944: Decker \n1945: Fischer\n1946: Stojaspal \n1947: Stojaspal \n1948: Stojaspal \n1949: Habitzl \n1950: Decker \n1951: Dienst \n1952: Stojaspal \n1953: Dienst / Stojaspal \n1954: Dienst \n1955: Brousek \n1956: Buzek \n1957: Dienst \n1958: Horak \n1959: Hof \n1960: Cejka \n1961: Nemec \n1962: Nemec \n1963: Hof \n1964: Nemec \n1965: Gayer\n1966: Buzek \n1967: Starek \n1968: Bjerregaard \n1969: K\u00f6glberger \n1970: Kaltenbrunner \n1971: Kreuz \n1972: Riedl \n1973: Breuer \n1974:  \n1975: K\u00f6glberger \n1976: Pirkner \n1977:  \n1978:  \n1979: Schachner \n1980: Schachner \n1981: Jurtin \n1982: Bakota \n1983:  \n1984: Nyilasi \n1985: Polster \n1986: Polster \n1987: Polster \n1988: Stojadinovi\u0107 \n1989: Pacult \n1990: Rodax \n1991: Dan\u011bk \n1992: Westerthaler \n1993: Dan\u011bk \n1994: Jur\u010devi\u0107 / Pfeifenberger\n1995: San\u00e9 \n1996: Vasti\u0107 \n1997: Wagner \n1998: Frig\u00e5rd \n1999: Glieder \n2000: Vasti\u0107 \n2001: Gilewicz \n2002: Brunmayr \n2003: Lawar\u00e9e \n2004: Kollmann \n2005: Mayrleb \n2006: Kulji\u0107 / Linz \n2007: Zickler \n2008: Zickler \n2009: Janko \n2010: Hofmann \n2011: Linz / Kienast\n2012: Jantscher / Maierhofer\n2013: Hosiner\n2014: Soriano\n2015: Soriano\n2016: Soriano\n2017: Kayode\n2018: Dabbur\n2019: Dabbur\n2020: Weissman \n2021: Daka \n2022: Adeyemi\n2023: Burgstaller\n2024:    Konat\u00e9\n2025:   Ronivaldo  \n\nWiener Sport-Club \u2013 managers\nHayes\u00a0(1912\u201313)\nTeufel\u00a0(1926)\nTeufel\u00a0(1928\u201329)\nKanh\u00e4user\u00a0(1931\u201333)\nStrnad\u00a0(1933\u201334)\nStrnad\u00a0(1936\u201337)\nKestler\u00a0(1938\u201339)\nBlum\u00a0(1945\u201346)\nSesta\u00a0(1947\u201348)\nWondrak\u00a0(1948)\nTeufel\u00a0(1949)\nSesta\u00a0(1949\u201351)\nSchick\u00a0(1951\u201352)\nPesser\u00a0(1956\u201360)\nStroh\u00a0(1960\u201363)\nVavra\u00a0(1963\u201364)\nDecker \u00a0(1964\u201365)\nSchlechta\u00a0(1965\u201366)\nDecker \u00a0(1966\u201367)\nGalli\u00a0(1967\u201368)\nHof\u00a0(1969\u201371)\nDraxler\u00a0(1971)\nArgauer\u00a0(1974)\nKainrath\u00a0(1974)\nArgauer\u00a0(1971\u201374)\nHof\u00a0(1974\u201379)\nKainrath\u00a0(1979\u201380)\nSchlechta\u00a0(1980\u201381)\nKaltenbrunner\u00a0(1981)\nFrank\u00a0(1981\u201383)\nBrzezanczyk\u00a0(1983)\nFl\u00f6gel\u00a0(1984\u201385)\nEggenberger\u00a0(1985\u201386)\nSkocik\u00a0(1986)\nEggenberger\u00a0(1986\u201387)\n\u00a0(1987)\nHof\u00a0(1987)\nHlozek\u00a0(1987)\n\u00a0(1987\u201388)\nHasil\u00a0(1987\u201388)\nHerbert\u00a0(1988\u201389)\nRiedl\u00a0(1989\u201390)\nJanotka\u00a0(1990\u201391)\nMedvid\u00a0(1991)\nPinter\u00a0(1991\u201392)\nMedvid\u00a0(1992)\nKaipel\u00a0(1992\u201393)\nH\u00f6rmayer\u00a0(1993)\nKaipel\u00a0(1993)\nSchaller\u00a0(1993)\nDallos\u00a0(1993)\nBlutsch\u00a0(1994\u201395)\nBarthold\u00a0(1995\u201397)\nLatzke\u00a0(1997)\nReisinger\u00a0(1997)\nZirngast\u00a0(1998)\nBinder\u00a0(1998)\nBlutsch\u00a0(1998\u20132001)\nKaipel\u00a0(2001\u201302)\nWebora\u00a0(2002\u201303)\nM\u00fcllner\u00a0(2003)\nDallos\u00a0(2003\u201304)\nLatzke\u00a0(1997)\nReisinger\u00a0(1997)\nZirngast\u00a0(1998)\nBinder\u00a0(1998)\nBlutsch\u00a0(1998\u20132001)\nKaipel\u00a0(2001\u201302)\nWebora\u00a0(2002\u201303)\nM\u00fcllner\u00a0(2003)\nDallos\u00a0(2003\u201304)\nM\u00fcllner\u00a0(2004)\nKaipel\u00a0(2004)\nSegrt\u00a0(2004\u201305)\nThalhammer\u00a0(2006)\nKaipel\u00a0(2006)\nBatricevic\u00a0(2007)\nSch\u00f6ttel\u00a0(2007\u201308)\nBatricevic\u00a0(2008\u201309)\nRistic\u00a0(2009)\nKleer\u00a0(2009\u201310)\nDrazan\u00a0(2010)\nRadaj\u00a0(2010\u201311)\nMaresch\u00a0(2011\u201312)\nRadaj\u00a0(2012)\nHandl\u00a0(2012)\nKraft\u00a0(2012\u20132013)\nKaipel\u00a0(2013)\nJusits\u00a0(2013\u201314)\nG\u00fcnes\u00a0(2014)\nUhlig\u00a0(2014\u201315)\nReisinger\u00a0(2015\u201316)\nJank\u00a0(2016\u20132017)\nAngermaier\u00a0(2017)\nF\u00fchrer\u00a0(2017)\nSchweitzer\u00a0(2017\u20132019)\nWeinstabl\u00a0(2019\u2013)\n\nSK Rapid Wien \u2013 managers\nSch\u00f6necker\u00a0(1910\u201325)\nWillmott\u00a0(1925\u201326)\nBauer\u00a0(1926\u201336)\nNitsch\u00a0(1936\u201345)\nPesser\u00a0(1945\u201353)\nUridil\u00a0(1953\u201354)\nHierl\u00e4nder\u00a0(1954\u201355)\nGernhardt\u00a0(1955)\nWagner\u00a0(1955)\nBeranek\u00a0(1956)\nWagner\u00a0(1956)\nMerkel\u00a0(1956\u201358)\nKumhofer\u00a0(1958\u201359)\nK\u00f6rner\u00a0(1959\u201366)\nVytla\u010dil\u00a0(1966\u201368)\nDecker\u00a0(1968)\nVytla\u010dil\u00a0(1968\u201369)\nRappan\u00a0(1969\u201370)\nSpringer\u00a0(1970\u201372)\nK\u00f6rner\u00a0(1972)\nHlo\u017eek\u00a0(1972\u201375)\nPecanka\u00a0(1975)\nBinder and K\u00f6rner\u00a0(1975\u201376)\nBrze\u017ca\u0144czyk\u00a0(1976\u201377)\nK\u00f6rner\u00a0(1977\u201378)\nSchlechta\u00a0(1978\u201379)\nSkocik\u00a0(1979\u201382)\nNuske\u00a0(1982)\nBari\u0107\u00a0(1982\u201385)\nMarkovi\u0107\u00a0(1985\u201386)\nBari\u0107\u00a0(1986\u201388)\nKaipel\u00a0(1988)\nMarkovi\u0107\u00a0(1988\u201389)\n\u00a0(1989\u201392)\nStarek\u00a0(1992\u201393)\nBaumgartner\u00a0(1993\u201394)\nDokupil\u00a0(1994\u201398)\nWeber\u00a0(1998\u201300)\nDokupil\u00a0(2000\u201301)\nPersidis\u00a0(2001)\nMatth\u00e4us\u00a0(2001\u201302)\nHickersberger\u00a0(2002\u201305)\nZellhofer\u00a0(2006)\nPacult\u00a0(2006\u201311)\nBarisic\u00a0(2011)\nSch\u00f6ttel\u00a0(2011\u201313)\nBarisic\u00a0(2013\u201316)\nB\u00fcskens\u00a0(2016)\nCanadi\u00a0(2016\u201317)\nDjuricin\u00a0(2017\u201318)\nK\u00fchbauer\u00a0(2018\u201321)\nHofmann\u00a0(2021)\nFeldhofer\u00a0(2021\u201322)\nBarisic\u00a0(2022\u201323)\nKlau\u00df\u00a0(2023\u201325)\nKulovits\u00a0(2025)\nSt\u00f6ger\u00a0(2025\u2013)\n\nLASK \u2013 managers\nGurtner\u00a0(1928\u20131933)\nReistenhofer\u00a0(1932\u20131933)\nBraun\u00a0(1939\u20131940)\nBraun\u00a0(1950)\nAlt \u00a0(1950\u20131953)\nSabeditsch\u00a0(1953\u20131955)\nPojar\u00a0(1955\u20131956)\nBrinek\u00a0(1957\u20131958)\nEpp\u00a0(1958\u20131960)\nCsernai\u00a0(1960\u20131961)\nSzomoray\u00a0(1961\u20131962)\nSchlechta\u00a0(1962\u20131964)\nBufka\u00a0(1965\u20131968)\nSkyva\u00a0(1968\u20131970)\nKment\u00a0(1970\u20131972)\nLiposinovic\u00a0(1972)\nBaric\u00a0(1972\u20131974)\nWieger\u00a0(1974)\nLatzke\u00a0(1974\u20131976)\nHuberts\u00a0(1976\u20131978)\n Gayer\u00a0(1978)\nSimko\u00a0(1978)\nBlutsch\u00a0(1978\u20131982)\nKondert\u00a0(1982\u20131987)\nBlutsch\u00a0(1987)\nHlozek\u00a0(1987\u20131988)\nKnorrek\u00a0(1988)\nBuchmann\u00a0(1989)\nKensy\u00a0(1989)\nMandziara\u00a0(1989\u20131990)\nSpiegel\u00a0(1990)\nBlutsch\u00a0(1990)\nWeber\u00a0(1990)\nSpiegel\u00a0(1990\u20131991)\nSenekowitsch\u00a0(1991\u20131993)\nConstantini\u00a0(1993)\nSkocik\u00a0(1993\u20131995)\nKronsteiner\u00a0(1995\u20131996)\nHagmayr\u00a0(1996)\nRausch\t \u00a0(1996\u20131997)\nBrogeland\u00a0(1997\u20131998)\nKensy\u00a0(1998)\nBaric\u00a0(1998\u20131999)\nKoljanin\u00a0(1999\u20132000)\nKondert\u00a0(2001)\nCipro\u00a0(2001)\nKondert\u00a0(2000\u20132001)\nMirnegg\u00a0(2001\u20132002)\nBarisits\u00a0(2002)\nHoffmann\u00a0(2003)\nTrafella\u00a0(2003)\nBarisits\u00a0(2004)\nLindenberger\u00a0(2004)\nGregoritsch\u00a0(2004\u20132006)\nDaxbacher\u00a0(2006\u20132008)\nPanadic \u00a0(2008)\nLindenberger\u00a0(2008\u20132009)\n\u00a0(2009)\nHamann\u00a0(2009\u20132010)\nKraft\u00a0(2010)\nZellhofer\u00a0(2010\u20132011)\nSchachner\u00a0(2011\u20132012)\nDaxbacher\u00a0(2011\u20132015)\nHiden\u00a0(2015)\nOlzinger\u00a0(2015)\nGlasner\u00a0(2015\u20132019)\nIsma\u00ebl\u00a0(2019\u20132020)\nThalhammer\u00a0(2020\u20132021)\nWieland\u00a0(2021\u20132022)\nK\u00fchbauer\u00a0(2022\u20132023)\nSageder\u00a0(2023\u20132024)\nSchopp\u00a0(2024\u2013?)\n\n(c) = caretaker manager\n    This article is issued from Wikipedia. The text is available under Creative Commons Attribution-Share Alike 4.0 unless otherwise noted. Additional terms may apply for the media files.\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "google/flan-t5-large": [
            {
                "generated_text": "What is the last name of the manager who was born in the 20th century?"
            }
        ],
        "facebook/bart-large": [
            {
                "generated_text": "Generate a question from this passage: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0LASK \u2013 managers \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Gurtner\u00a0(1928\u20131933) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Reistenhofer\u00a0(1920\u20131932) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0K\u00fchbauer\u00a0(2027\u20131929) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Lask \u2013 managers\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u2013 \u00a0(1950\u20131953)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\"\u00a0\"\u00a0\u00a0\u00a0\u20ac\u00a0\"\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\"\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\"\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0(\")\u00a0\u00a0\u00a0(\"\")\u00a0\u00a0\u00a0(2000\u20132001)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0(2001\u20132002)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\"(2001\u20132004)\"\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 (\"\")\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0(2002\u20132004)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0_\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0_\u00a0(2004\u20132005)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\"\u00a0(2005\u20132006)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\"(2006\u20132007)\"\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0(2006\u20132008)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0(2007\u20132009)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0)\u00a0\u00a0(2008\u20132010)\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\"(2010\u20132012)\"\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\"(2010\u20132014)\"\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0_(2011\u20132015)\u00a0\u00a0\u00c2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2\"(2015\u20132018)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\"(2016\u20132018)\"\u00a0\u00a0\u00c2\u00a0\u00a0\u00c2\u00a0(2016)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0_(2017)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0_\"(2017\u20132018\")\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2\u00a0\"(2018\u20132019)\"\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2\u00c2\u00c2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0_(\"\")\u00a0(2017-2018)\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2 \u00c2 (2017)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2 (2016)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2 (2018)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0_\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2 \"(2018-2019)\"\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0_(2018)\u00c2 (2019-2019)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00c2 (1919-1921)\u00a0\u00a0_ (1921-1922)\u00a0\u00a0\ufffd (1922-1923)\u00a0\u00a0\ufffd (1923-1924)\u00a0\u00a0\ufffd (1924-1926)\u00a0\u00a0\ufffd (1926-1928)\u00a0\u00a0\ufffd (1928-1933))\u00a0\u00a0\ufffd(1933-1934))\u00a0\u00a0\ufffd(1934-1935)\u00a0\u00a0\ufffd (1935-1939)\u00a0\u00a0\ufffd (1939-1940)\u00a0\u00a0\ufffd (1940-1944))\u00a0\u00a0\ufffd(1944-1946)\u00a0\u00a0\ufffd (1946-1948))\u00a0\u00a0\ufffd(1948-1949)\u00a0\u00a0\ufffd (1949-1951)\u00a0\u00a0\ufffd (1951-1952))\u00a0\u00a0\ufffd(1952-1953))\u00a0\u00a0\ufffd(1953-1954)\u00a0\u00a0\ufffd (1954-1955))\u00a0\u00a0\ufffd(1955-1956)\u00a0\u00a0\ufffd (1956-1958))\u00a0\u00a0\ufffd(1958-1961)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\ufffd (1959-1962) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\ufffd\u00a0\u00a0\ufffd\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u0141 (1960-1963))\u00a0\u00a0\u00c2 (1963-1964)\u00a0\u00a0\ufffd\u0141(1964-1965)\u00a0\u00a0\ufffd (1964-1966))\u00a0\u00a0\ufffd(1966-1967)\u00a0\u00a0\ufffd(1967-1968)\u00a0\u00a0\ufffd(1968-1969)\u00a0\u00a0\ufffd(1969-1970)\u00a0\u00a0\ufffd (1969-1971))\u00a0\u00a0\ufffd (1971-1972)\u00a0\u00a0\u00b4(1971\u20131972)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\ufffd(1971-1973))\u00a0\u00a0\ufffd(1971) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u0141\u0105 (1971\u20131973) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u0105(1972\u20131974)\u00a0\u00a0\u0141\u015b(1972-1974) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u0301(1973\u20131975) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u1045(1974\u20131976) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u0300(1976\u20131977) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0(1976-1978) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Gayer\u00a0(1978)\ufffdSimko\u00a0(78)\ufffdBlutsch\u00a0(1982)SourceFileKondert\u00a0(1981\u20131982)\ufffdKonder\u00a0(1980\u20131987)\ufffdHlozek\u00a0(1987\u20131988)VIDIAKnorrek\u00a0(1988)SourceFileBuchmann\u00a0(1989)\ufffdKensy\u00a0(1990)\u00af\u00af\u00af\u00afMandziara\u00a0(89\u20131990)\u30bc\u30a6\u30b9Mandziar\u00a0(1986)\u30bc\u30a6\u30b9Spiegel\u00a0(1991)\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00afSpiegel...(1990\u20131991)\ufffdSenekowitsch...(1991\u20131993)\ufffdConstantini\u00a0(1993)VIDIASkocik\u00a0(1995\u20131995)\u30d8(1995-1996)\u30bc\u30a6\u30b9Hagmayr\u00a0(1996)\u30d8 (1996) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Rausch\t \u00a0 (1996\u20131997) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Brogeland\u00a0(1997\u20131998)\u30bc\u30a6\u30b9Kensi\u00a0(1998)\ufffdBaric\u00a0(1999\u20131999)\ufffd(1998\u20132000)\ufffd(1999-2000)"
            }
        ],
        "TinyLlama/TinyLlama-1.1B-Chat-v1.0": [
            {
                "generated_text": "Generate a question from this passage:\nLASK \u2013 managers\nGurtner\u00a0(1928\u20131933)\nReistenhofer\u00a0(1932\u20131933)\nBraun\u00a0(1939\u20131940)\nBraun\u00a0(1950)\nAlt \u00a0(1950\u20131953)\nSabeditsch\u00a0(1953\u20131955)\nPojar\u00a0(1955\u20131956)\nBrinek\u00a0(1957\u20131958)\nEpp\u00a0(1958\u20131960)\nCsernai\u00a0(1960\u20131961)\nSzomoray\u00a0(1961\u20131962)\nSchlechta\u00a0(1962\u20131964)\nBufka\u00a0(1965\u20131968)\nSkyva\u00a0(1968\u20131970)\nKment\u00a0(1970\u20131972)\nLiposinovic\u00a0(1972)\nBaric\u00a0(1972\u20131974)\nWieger\u00a0(1974)\nLatzke\u00a0(1974\u20131976)\nHuberts\u00a0(1976\u20131978)\n Gayer\u00a0(1978)\nSimko\u00a0(1978)\nBlutsch\u00a0(1978\u20131982)\nKondert\u00a0(1982\u20131987)\nBlutsch\u00a0(1987)\nHlozek\u00a0(1987\u20131988)\nKnorrek\u00a0(1988)\nBuchmann\u00a0(1989)\nKensy\u00a0(1989)\nMandziara\u00a0(1989\u20131990)\nSpiegel\u00a0(1990)\nBlutsch\u00a0(1990)\nWeber\u00a0(1990)\nSpiegel\u00a0(1990\u20131991)\nSenekowitsch\u00a0(1991\u20131993)\nConstantini\u00a0(1993)\nSkocik\u00a0(1993\u20131995)\nKronsteiner\u00a0(1995\u20131996)\nHagmayr\u00a0(1996)\nRausch\t \u00a0(1996\u20131997)\nBrogeland\u00a0(1997\u20131998)\nKensy\u00a0(1998)\nBaric\u00a0(1998\u20131999)\nKoljanin\u00a0(1999\u20132000)\nKondert\u00a0(2001)\nCipro\u00a0(2001)\nKondert\u00a0(2000\u20132001)\nMirnegg\u00a0(2001\u20132002)\nBarisits\u00a0(2002)\nHoffmann\u00a0(2003)\nTrafella\u00a0(2003)\nBarisits\u00a0(2004)\nLindenberger\u00a0(2004)\nGregoritsch\u00a0(2004\u20132006)\nDaxbacher\u00a0(2006\u20132008)\nPanadic \u00a0(2008)\nLindenberger\u00a0(2008\u20132009)\n\u00a0(2009)\nHamann\u00a0(2009\u20132010)\nKraft\u00a0(2010)\nZellhofer\u00a0(2010\u20132011)\nSchachner\u00a0(2011\u20132012)\nDaxbacher\u00a0(2011\u20132015)\nHiden\u00a0(2015)\nOlzinger\u00a0(2015)\nGlasner\u00a0(2015\u20132019)\nIsma\u00ebl\u00a0(2019\u20132020)\nThalhammer\u00a0(2020\u20132021)\nWieland\u00a0(2021\u20132022)\nK\u00fchbauer\u00a0(2022\u20132023)\nSageder\u00a0(2023\u20132024)\nSchopp\u00a0(2024\u2013?)\n\nThe managers listed in this passage have managed the LASK\u00a0association from 1922 to 2024, with the exception of 2009 and 2010."
            }
        ]
    },
    {
        "article": "./WikipediaData/wikipedia_en_simple_all_maxi_2025-07.zim149761",
        "passage": "\n\nHindman, Kentucky\n\n\n \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nHindman, Kentucky\n\n\n\n\n\n\nHindman, KentuckyCityLocation of Hindman, KentuckyCoordinates: 37\u00b020\u203214\u2033N 82\u00b058\u203252\u2033W\ufeff / \ufeff37.33722\u00b0N 82.98111\u00b0W\ufeff / 37.33722; -82.98111CountryUnited StatesStateKentuckyCountyKnottIncorporatedMarch 23, 1886Government\u00a0\u2022\u00a0TypeMayor-Council\u00a0\u2022\u00a0MayorJanice JarrellArea\u00a0\u2022\u00a0Total3.4\u00a0sq\u00a0mi (8.8\u00a0km2)\u00a0\u2022\u00a0Land3.4\u00a0sq\u00a0mi (8.8\u00a0km2)\u00a0\u2022\u00a0Water0.0\u00a0sq\u00a0mi (0.0\u00a0km2)Elevation1,115\u00a0ft (340\u00a0m)Population\u00a0(2020)\u00a0\u2022\u00a0Total701\u00a0\u2022\u00a0Density210/sq\u00a0mi (80/km2)Time zoneUTC-5 (Eastern (EST))\u00a0\u2022\u00a0Summer (DST)UTC-4 (EDT)ZIP code41822Area code606FIPS code21-37108GNIS feature ID0494291\nHindman is a city in Kentucky in the United States. It is the county seat of Knott County.  There were 701 people as of 2020.[1]\n\nNotable people\nRebecca Gayheart, a television and film actress\nCarl D. Perkins, who represented the area in the U.S. House of Representatives for 35 years and whose name is associated with vocational education programs and measures to better the lives of Appalachian residents\nJames Still, a poet, novelist and folklorist of Appalachia\nDavid Tolliver, musician from Universal Records country duo Halfway to Hazard\nReferences\n\n\n\u2191 \"Hindman city, Kentucky\".\n\n\nAuthority control International\nVIAF\nWorldCat Entities\nNational\nGermany\nIsrael\nUnited States\nGeographic\nMusicBrainz area\n\n    This article is issued from Wikipedia. The text is available under Creative Commons Attribution-Share Alike 4.0 unless otherwise noted. Additional terms may apply for the media files.\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "google/flan-t5-large": [
            {
                "generated_text": "What is the name of the county seat of Knott County?"
            }
        ],
        "facebook/bart-large": [
            {
                "generated_text": "Generate a question from this passage:Hindman is a city in Kentucky in the United States. It is the county seat of Knott County.  There were 701 people as of 2020.[1] There were 1,115 inhabitants as of 2010.HINDMAN, KentuckyCityLocation of Hindman, KentuckyCoordinates: 37\u00b020\u203214\u2033N 82\u00b058\u203252\u2033W\ufeff / \ufeff37.33722; -82.98111CountryUnited StatesStateKentuckyCountyKnottIncorporatedMarch 23, 1886Government\u00a0\u2022\u00a0TypeMayor-Council\u00a0\u2022|MayorJanice JarrellArea\u00a0\u2022\u2013Total3.4\u00a0sq\u00a0mi (8.8\u00a0km2)\u00a0\u2022\u2022\u00a0Land1.0\u00a0square-mile (2.0 square-kilometres)1,115\u00a0ft (340\u00a0m)2.2\u00a0square\u00a0m (6.0/sq\u00a0ft)3.6\u00a0square miles (9.8/km)Land2.1\u00a0miles (4.1/km\u00b2)1.4 miles (2\u00a0km)2,000 m2 (6,000 ft)2\u00a0m2 (5,000\u00a0ft),2.4m (7.8 m)2m2(1.8)2 m2(2.8%)2.5m(3.0 m)3m(4.0)3\u00a0m(6.8m)4m(8.0m)5.0mm(0.8mm)4.5mm(1\u00a0mm)5\u00a0mm (0.2mm)6.4mm (1.3\u00a0in)7.6mm1.9mm2.9\u00a0mm3.9m2.7\u00a0mm4.4%4.8%5.9%6.5%7.0%8.6%9.6%,8.7%8%9%10.8%,9.9%,9%9%,8%10%11.9%\"12.8%\"13.0%\"14.3%\"15%15%16%17%18%19%20%21%22%23%24%25%26%27%28%29%30%31%32%33%34%35%36%39%40%41%45%46%47%50%"
            }
        ],
        "TinyLlama/TinyLlama-1.1B-Chat-v1.0": [
            {
                "generated_text": "Generate a question from this passage:\nHindman, KentuckyCityLocation of Hindman, KentuckyCoordinates: 37\u00b020\u203214\u2033N 82\u00b058\u203252\u2033W\ufeff / \ufeff37.33722\u00b0N 82.98111\u00b0W\ufeff / 37.33722; -82.98111CountryUnited StatesStateKentuckyCountyKnottIncorporatedMarch 23, 1886Government\u00a0\u2022\u00a0TypeMayor-Council\u00a0\u2022\u00a0MayorJanice JarrellArea\u00a0\u2022\u00a0Total3.4\u00a0sq\u00a0mi (8.8\u00a0km2)\u00a0\u2022\u00a0Land3.4\u00a0sq\u00a0mi (8.8\u00a0km2)\u00a0\u2022\u00a0Water0.0\u00a0sq\u00a0mi (0.0\u00a0km2)Elevation1,115\u00a0ft (340\u00a0m)Population\u00a0(2020)\u00a0\u2022\u00a0Total701\u00a0\u2022\u00a0Density210/sq\u00a0mi (80/km2)Time zoneUTC-5 (Eastern (EST))\u00a0\u2022\u00a0Summer (DST)UTC-4 (EDT)ZIP code41822Area code606FIPS code21-37108GNIS feature ID0494291\nHindman is a city in Kentucky in the United States. It is the county seat of Knott County.  There were 701 people as of 2020.[1]\nThe city is located in the northeastern corner of the state, in southeastern Kentucky, near the border with West Virginia.\nHindman is located at 37\u00b020\u203214\u2033N 82\u00b058\u203252\u2033W (37.33722, -82.98111).[2]\nAccording to the United States Census Bureau, the city has a total area of 3.4 square miles (8.8 km2), of which, 3.4 square miles (8.8 km2) is land and 0.0 square miles (0.0 km2) is water.\nAs of the census[4] of 2000, there were 644 people, 273 households, and 189 families residing in the city. The population density was 1,950.8 people per square mile (748.1/km\u00b2). There were 357 housing units at an average density of 1032.2 per square mile (400.7/km\u00b2). The racial makeup of the city was 98.63% White, 0.28% African American, 0.28% Native American, 0.28% Asian, and 0.19% from two or more races. Hispanic or Latino of any race were 0.59% of the population.\nIn the city, the population was spread out with 27.4% under the age of 18, 7.4% from 18 to 24, 28.5% from 25 to 44, 20.8% from 45 to 64, and 14.7% who were 65 years of age or older. The median age was 38 years. For every 100 females, there were 96.7 males. For every 100 females age 18 and over, there were 93.0 males.\nThe median income for a household in the city was $24,250, and the median income for a family was $25,938. Males had a median income of $20,250 versus $13,750 for females. The per capita income for the city was $13,141. About 9.6% of families and 14.9% of the population were below the poverty line, including 19.0% of those under age 18 and 11.0% of those age 65 or over.\nHindman's population has been steadily declining over the past decade while its land area has remained stable.[5] In 2010, the city had 649 residents, but in 2018, the estimated population was 701. The city's population has been declining since the 1990s, with the median age increasing from 34.7 in 1990 to 38.2 in 2010.\nIn 2010, 89.3% of the population identified as Christian, including 67.5% of the population who identified as Protestant and 19.1% who identified as Catholic. 7.4% of the population did not identify with any particular religion and were classified as \"nothing in particular\" or \"other.\"[6]\nAs of the census[7] of 2000, there were 644 people, 273 households, and 199 families residing in the city. The population density was 1,950.8 people per square mile (748.1/km\u00b2). There were 357 housing units at an average density of 1032.2 per square mile (400.7/km\u00b2). The racial makeup of the city was 98.63% White, 0.28% African American, 0.28% Native American, 0.28% Asian, and 0.19% from two or more races. Hispanic or Latino of any race were 0.59% of the population.\nIn the city, the population was spread out with 27.4% under the age of 18, 7.4% from 18 to 24, 28.5% from 25 to 44, 20.8% from 45 to 64, and 14.7% who were 65 years of age or older. The median age was 38 years. For every 100 females, there were 96.7 males. For every 100 females age 18 and over, there were 93.0 males.\nThe median income for a household in the city was $24,250, and the median income for a family was $25,938. Males had a median income of $20,250 versus $13,750 for females. The per capita income for the city was $13,141. About 9.6% of families and 14.9% of the population were below the poverty line, including 19.0% of those under age 18 and 11.0% of those age 65 or over.\n^ \"City of Hindman\". City of Hindman. Retrieved 2021-03-11.\n^ \"2020 Census QuickFacts: Knott County, Kentucky\". US Census Bureau. Retrieved 13 January 2021.\n^ \"US Board on Geographic Names\". United States Geological Survey. 2007-10-25. Retrieved 2008-01-31.\n^ \"US Gazetteer files: 2010, 2000, and 1990\". United States Census Bureau. 2021-03-15. Retrieved 2021-03-15.\n^ \"American FactFinder\". United States Census Bureau. Retrieved 2008-01-31.\n^ \"Population and Housing Unit Estimates\". Retrieved June 9, 2019.\n^ \"American FactFinder\". United States Census Bureau. Retrieved 2008-01-31.\n^ \"Census of Population and Housing\". Census.gov. Retrieved June 4, 2015.\n^ \"American FactFinder\". United States Census Bureau. Retrieved 2008-01-31.\nWikimedia Commons has media related to Hindman, Kentucky.\nCity of Hindman official website\nPopulated places established in 1886\nKentucky populated places on the Kentucky River\nUnincorporated communities in Knott County, Kentucky\nUnincorporated communities in Kentucky"
            }
        ]
    },
    {
        "article": "./WikipediaData/wikipedia_en_simple_all_maxi_2025-07.zim122679",
        "passage": "\n\nForte dei Marmi\n\n\n \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nForte dei Marmi\n\n\n\n\n\n\nForte dei MarmiComuneComune di Forte dei Marmi\n\nCoat of armsLocation of Forte dei Marmi\nForte dei MarmiLocation of Forte dei Marmi in ItalyShow map of ItalyForte dei MarmiForte dei Marmi (Tuscany)Show map of TuscanyCoordinates: 43\u00b057\u2032N 10\u00b011\u2032E\ufeff / \ufeff43.950\u00b0N 10.183\u00b0E\ufeff / 43.950; 10.183CountryItalyRegionTuscanyProvinceLucca (LU)FrazioniCaranna, Roma Imperiale, Vaiana, Vittoria ApuanaGovernment\u00a0\u2022\u00a0MayorBruno MurziArea[1]\u00a0\u2022\u00a0Total8.88\u00a0km2 (3.43\u00a0sq\u00a0mi)Elevation2\u00a0m (7\u00a0ft)Population\u00a0(31 August 2017)[2]\u00a0\u2022\u00a0Total7,366\u00a0\u2022\u00a0Density830/km2 (2,100/sq\u00a0mi)DemonymFortemarminiTime zoneUTC+1 (CET)\u00a0\u2022\u00a0Summer (DST)UTC+2 (CEST)Postal code55042Dialing\u00a0code0584Patron saintSt. Hermes MartyrSaint dayAugust 28WebsiteOfficial website\nForte dei Marmi (Italian:\u00a0[\u02c8f\u0254rte dei \u02c8marmi]) is a sea town and comune in the province of Lucca, in northern Tuscany (Italy).\n\nReferences\n\n\n\u2191 \"Superficie di Comuni Province e Regioni italiane al 9 ottobre 2011\". Italian National Institute of Statistics. Retrieved 16 March 2019.\n\n\u2191 \"Popolazione Residente al 1\u00b0 Gennaio 2018\". Italian National Institute of Statistics. Retrieved 16 March 2019.\n\n\nOther websites\nWebsite of the Comune of Forte dei Marmi\nWeb pages about meetings with the sculptor Henry Moore in Forte Dei Marmi\nTuscany \u00b7 Comuni of the Province of Lucca\nAltopascio\nBagni di Lucca\nBarga\nBorgo a Mozzano\nCamaiore\nCamporgiano\nCapannori\nCareggine\nCastelnuovo di Garfagnana\nCastiglione di Garfagnana\nCoreglia Antelminelli\nFabbriche di Vergemoli\n\nFosciandora\nGallicano\nLucca\nMassarosa\nMinucciano\nMolazzana\nMontecarlo\nPescaglia\nPiazza al Serchio\nPietrasanta\nPieve Fosciana\nPorcari\nSan Romano in Garfagnana\nSeravezza\nSillano Giuncugnano\nStazzema\nVagli Sotto\nViareggio\nVilla Basilica\nVilla Collemandina\n\n\n\n\n\n\n    This article is issued from Wikipedia. The text is available under Creative Commons Attribution-Share Alike 4.0 unless otherwise noted. Additional terms may apply for the media files.\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "google/flan-t5-large": [
            {
                "generated_text": "What is the name of the fortification that is located in the city of Marmi?"
            }
        ],
        "facebook/bart-large": [
            {
                "generated_text": "Generate a question from this passage:Forte dei Marmi"
            }
        ],
        "TinyLlama/TinyLlama-1.1B-Chat-v1.0": [
            {
                "generated_text": "Generate a question from this passage:\nForte dei Marmi is a coastal town in Tuscany, Italy, that has been a center of luxury and fashion for over a hundred years. It is known for its well-known Villa del Balbianello, a 17th-century pile with a stunning beachfront location. Its name, in fact, derives from the Italian word for \"hundred,\" a reference to the town's original name, \"Forte dei Marmi.\"\nThe area around the Villa del Balbianello has been inhabited since prehistoric times, and it was a strategic location for Roman military operations. It became a key center of Italian fashion during the 20th century, with designers such as Ettore Sottsass, Piero Lissoni, and Luca Nichetto drawing inspiration from the town's architecture and natural beauty. Today, the town continues to be a hub for fashion and design, with numerous luxury labels, boutiques, and galleries.\nAlthough Forte dei Marmi is known for its high-end fashion, it is not the only town on the coast to offer residents and visitors an array of designer label options. Other areas with a similar reputation for high-end shopping, such as Portoferraio and Santa Margherita Ligure, have also seen a surge in luxury boutiques and showrooms in recent years."
            }
        ]
    },
    {
        "article": "./WikipediaData/wikipedia_en_simple_all_maxi_2025-07.zim344220",
        "passage": "\n\nTonie Nathan\n\n\n \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTonie Nathan\n\n\n\n\n\n\nTonie Nathan in September 1993.\nTheodora Nathalia \"Tonie\" Nathan (February 9, 1923 \u2013 March 20, 2014) was an American politician. She is the first woman, as well as the first Jewish person, to have got an electoral vote in a United States presidential election. She was the 1972 vice presidential nominee of the Libertarian Party and running mate of John Hospers. She was born in New York City.\nNathan died from Alzheimer's disease on March 20, 2014 in Eugene, Oregon. She was 91 years old.[1]\n\nReferences\n\n\n\u2191 Wright, Jeff (March 21, 2014). \"Libertarian Tonie Nathan dies\". The Register-Guard. Archived from the original on September 5, 2018. Retrieved April 11, 2014.\n\n\nOther websites\nTonie Nathan biography Archived 2014-04-12 at the Wayback Machine\n\n\n\n    This article is issued from Wikipedia. The text is available under Creative Commons Attribution-Share Alike 4.0 unless otherwise noted. Additional terms may apply for the media files.\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "google/flan-t5-large": [
            {
                "generated_text": "What is the first website listed?"
            }
        ],
        "facebook/bart-large": [
            {
                "generated_text": "Generate a question from this passage:Other websitesTonie Nathan biography Archived 2014-04-12 at the Wayback Machine"
            }
        ],
        "TinyLlama/TinyLlama-1.1B-Chat-v1.0": [
            {
                "generated_text": "Generate a question from this passage:\nOther websites\nTonie Nathan biography Archived 2014-04-12 at the Wayback Machine, Biography website.\nKaren E. Foss, \"Deadly Dozen: The Tunnel Killer Who Walked Away,\" Washington Post, 16 May 1997.\n\"Tunnel Killer Who Walked Away,\" Seattle Times, 21 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 19 May 1997.\n\"Serial Killer Walked Away,\" Associated Press, 21 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 19 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 21 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 19 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 21 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 19 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 21 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 21 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 19 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 21 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 21 May 1997.\n\"Serial Killer's Name Revealed,\" Associated Press, 19 May 1997."
            }
        ]
    },
    {
        "article": "./WikipediaData/wikipedia_en_simple_all_maxi_2025-07.zim265818",
        "passage": "\n\nPhosphorus cycle\n\n\n \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nPhosphorus cycle\n\n\n\n\n\n\nThe phosphorus cycle includes the following steps:\n\nPhosphorus in fertilizer, rocks, and mountains is distributed by rain to nearby land and bodies of water\nAnimals eat the plants grown by fertilizer. They expel the phosphorus as waste. It eventually reaches the water as runoff.\nPhosphorus is cycled through animals that live in water. It is eventually deposited into the ocean floor.\nPhosphates contribute to the sediment at the bottom of the water. That sediment becomes rock\nThe ocean bed eventually becomes a mountain range over several millions of years because of normal geological functions\nThe phosphorus in those mountain ranges is washed off into bodies of water and the cycle begins again and again.\nDiagram\n\n\n\nThe Phosphorus cycle\n\n\nReferences\nFriedland, Andrew J., Rick Relyea, and David Courard-Hauri. \"The Phosphorus Cycle.\" Environmental Science for AP*. New York: W.H. Freeman, 2012. N. pag. Print.\n    This article is issued from Wikipedia. The text is available under Creative Commons Attribution-Share Alike 4.0 unless otherwise noted. Additional terms may apply for the media files.\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "google/flan-t5-large": [
            {
                "generated_text": "What is the process of phosphorus being distributed?"
            }
        ],
        "facebook/bart-large": [
            {
                "generated_text": "Generate a question from this passage:Phosphorus in fertilizer, rocks, and mountains is distributed by rain to nearby land and bodies of waterAnimals eat the plants grown by fertilizer. They expel the phosphorus as waste. It eventually reaches the water as runoff. It is eventually deposited into the ocean floor.Phosphates contribute to the sediment at the bottom of the water. That sediment becomes rockThe ocean bed eventually becomes a mountain range over several millions of years because of normal geological functionsThe phosphorus in those mountain ranges is washed off into bodies of body of water and the cycle begins again and again. The cycle is repeated over and over again until it is no longer possible to cycle the cycle of phosphorus in the earth\u2019s atmosphere.Diagram"
            }
        ],
        "TinyLlama/TinyLlama-1.1B-Chat-v1.0": [
            {
                "generated_text": "Generate a question from this passage:\nPhosphorus in fertilizer, rocks, and mountains is distributed by rain to nearby land and bodies of water\nAnimals eat the plants grown by fertilizer. They expel the phosphorus as waste. It eventually reaches the water as runoff.\nPhosphorus is cycled through animals that live in water. It is eventually deposited into the ocean floor.\nPhosphates contribute to the sediment at the bottom of the water. That sediment becomes rock\nThe ocean bed eventually becomes a mountain range over several millions of years because of normal geological functions\nThe phosphorus in those mountain ranges is washed off into bodies of water and the cycle begins again and again.\nDiagram of a mountain range created by phosphate washing from the ocean floor. Phosphorus is used by plants to build rock.\nThe diagram shows how phosphorus is used by plants to build rock and how it is eventually washed off the mountain range and deposited into water. The diagram also shows the normal geological processes that create and maintain mountain ranges."
            }
        ]
    }
]